西九龍公路全線封閉，有冇人知咩事？

冇事發生但條條入口都有交警截車，有冇人知咩事

突然有好多架車有警車有救護車有囚車駕入去

佢唔係困係荔枝角咩 果啲車好似入左青馬果條線

咁多警力得閒梗係哂吓馬啦

公務員做嘢就係跟規矩嫁啦

終於通返，屌

屌到無野她屌呀你地